(JJ插榴槤)宜家唱k神器應該買邊款

之前買左個途X 但個充電位爛左
而且又細聲

想買個新既，有咩好推介
budget 400-600
謝謝大家

咪鬼玩埋d大陸玩意啦

祖兒都玩la

唱下歌仔

宜家大把人買huawei

遲d D人咪又係狗衝p20 pro

嘴裏說不
身體十分誠實

平賣迅X要唔要

買野送既 全新未用過

插左先講啦